{
    "minecraft-version": "Bersyon ng Minecraft",
    "java-version": "Bersyon ng Java",
    "fabric-version": "Bersyon ng Fabric loader",
    "plugin-load-problem": "Hindi mai-load ang plugin na '{{plugin-name}}'.",
    "pocketmine-version": "Bersyon ng Pocketmine",
    "bedrock-version": "Bersyon ng Bedrock",
    "forge-version": "Bersyon ng Forge",
    "magma-version": "Bersyon ng Magma",
    "mohist-version": "Mohist bersyon",
    "authme-shutdown-problem": "Hindi mai-load ang plugin na 'AuthMe' at nagsasara ang server.",
    "pex-config-problem": "Ang configuration ng plugin na 'PermissionsEx' ay mali.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Maraming plugin files ang may pangalang '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' at '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Ang plugin na '{{plugin-name}}' ay nagkukulang ng kinakailangang plugin na '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-disabling-problem": "Hindi mapawalang gana ang plugin na '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-enabling-problem": "Hindi mapagana ang plugin na '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-runtime-problem": "Nagkaroon ng problema ang plugin na '{{plugin-name}}' habang gumagana ito.",
    "forge-confirm-problem": "Kinakailangan ng Forge ang iyong pahintulot na baguhin at simulang ang server.",
    "mod-dependency-problem": "Ang mod na '{{mod-name}}' ay nagkukulang ng kinakailangang mod na '{{dependency-mod-name}}'.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Ang mod na '{{mod-name}}' ay nagkukulang ng kinakailangang mga mod na {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Maraming mod ang may pangalang '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' at '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Maraming mod files para sa mod nangangalan na '{{mod-name}}'",
    "mod-exception-problem": "Nagbigay ng exception ang mod na '{{mod-name}}'.",
    "mod-fatal-problem": "Mayroong malubhang pagkakamali ang mod na '{{mod-name}}'.",
    "world-missing-mod-problem": "Nag-save ang mundo na may kasamang mod na '{{mod-name}}' na mukhang nawawala.",
    "world-mod-version-problem": "Nag-save ang mundo na may kasamang mod na '{{mod-name}}' sa bersyong {{mod-expected-version}} at iyo ngayon ay nasa bersyong {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Ang plugin na '{{plugin-name}}' ay hindi gumagana sa bersyon ng iyong server.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Ang mundong ito ay ginawa/ni-load sa bersyong 1.13 o mas bago ng Minecraft. Ang bagong format ay hindi maaaring i-load sa ibang mas lumang bersyon.",
    "old-player-directory-problem": "May nakita ang server na lumang player directory sa world save.",
    "command-run-solution": "Paganahin ang command na '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Gawing 'true' and 'stopServer'.",
    "configure-plugin": "I-configure ang plugin na {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "I-configure the plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Mag-install ng ibang bersyion ng plugin na '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "I-install ang plugin na '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Alisin ang plugin na '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Burahin ang file na '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "I-edit ang file na '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Mag-install ng ibang bersyon ng mod na '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "I-install ang mod na '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "I-install ang mod na '{{mod-name}}' na may bersyong {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Alisin ang mod na {{mod-name}}.",
    "aquatic-version-install-solution": "I-update ang server software sa 1.13 o mas bago.",
    "plugin-command-exception-problem": "Hindi magawa ng plugin na '{{plugin-name}}' ang command na '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "May bloke sa mundo na nagdudulot ng problema.",
    "remove-block-solution": "Alisin ang bloke sa mundo, halimbawa ay sa paggamit ng MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Huwag kang gumawa ng kahit ano. Maaaring maayos ng problema ang sarili nito.",
    "chunk-load-exception-problem": "Nagkaroon ng pagkakamali habang nagloload ang mga bahagi ng mundo.",
    "remove-chunk-solution": "Alisin ang bahagi ng mundo na nagdudulot ng problema, halimbawa sa pamamagitan ng MCEdit o sa pamamagitan ng pag-alis ng region file.",
    "multiverse-load-problem": "And mundong '{{world-name}}' ay hindi mai-load dahil may mga pagkakamali o pagkasira ito.",
    "world-repair-solution": "Ayusin ang mundong '{{world-name}}', halimbawa sa pamamagitan ng Minecraft Region Fixer o MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Ang mundong '{{world-name}}' ay kopya ng isa pang mundo kaya pinigilan itong mag-load.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Ang mod na '{{mod-name}}' ay hindi gumagana sa bersyong {{minecraft-version}} ng Minecraft.",
    "forge-install-different-version-solution": "Mag-install ng ibang bersyon ng Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Mayroong tekstong maaaring naglalaman ng sira-sirang code. (Maaaring ang MOTD ito)",
    "change-motd-solution": "Palitan ang MOTD ng server.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Hindi pwedeng gumamit ng pag-whitelist na walang online authentication.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Hindi pinapayagan ang paggamit ng allowlist na walang online na papatunayan",
    "disable-whitelist-solution": "Huwag paganahin ang whitelist.",
    "disable-allowlist-solution": "Di-pagana ang allowlist.",
    "enable-authentication-solution": "I-pagana ang online authentication.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Mayroong nawawala na mod na kailangan ng mod '{{dependency-mod-name}}'.",
    "version-downgrade-problem": "Ang iyong mundo ay nagamit sa bagong bersyon dati pa.",
    "version-downgrade-solution": "I-install ang bagong bersyon ng Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Mag gawa ka ng bagong mundo.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Hindi ma decrypt ang world. Ang marketplace worlds ay hindi ma-Install sa server",
    "mod-incompatible-problem": "Ang mods  '{{first-mod-name}}' at '{{second-mod-name}}' ay hindi magkatugma.",
    "server-install-different-version-solution": "Pa install nyo ang bersyon '{{software-version}}' ng iyong server software.",
    "plugin-api-version-problem": "Ang plugin '{{plugin-name}}' ay kinakailangan ang bersyon '{{software-version}}' ng iyong server software.",
    "ticking-entity-problem": "Ang entity '{{name}}' sa lokasyon {{location}} ay nagdudulot ng mga isyu habang ticking.",
    "remove-entity-solution": "Tanggalin ang entity '{{name}}' sa lokasyon {{location}}",
    "plugin-dependencies-problem": "Ang plugin na '{{plugin-name}}' ay nagkukulang ng kinakailangang plugin na '{{dependency-plugin-name}}'."
}